<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="dnkm_doze_title">Conexiones en segundo plano</string>
    <string name="dnkm_doze_intro">Para que funcione correctamente, esta aplicación necesita ejecutarse en segundo plano.</string>
    <string name="dnkm_doze_explanation">Por favor, desactiva las optimizaciones de la batería para que la aplicación funcione en segundo plano.</string>
    <string name="dnkm_doze_button">Permitir conexiones</string>

    <string name="dnkm_huawei_protected_text">Por favor, pulse el botón de abajo y asegúrese de que la aplicación está protegida en la pantalla de \"Aplicaciones protegidas\".</string>
    <string name="dnkm_huawei_protected_button">Proteger la aplicación</string>
    <string name="dnkm_huawei_protected_help">Si la aplicación no se añade a la lista de aplicaciones protegidas, no podrá ejecutarse en segundo plano.</string>

    <string name="dnkm_huawei_app_launch_text">Por favor, pulse el botón de abajo, abra la pantalla de \"Inicio de la aplicación\" y asegúrese de que la aplicación está configurada como \"Gestionar manualmente\".</string>
    <string name="dnkm_huawei_app_launch_button">Abrir Ajustes de Batería</string>
    <string name="dnkm_huawei_app_launch_help">Si la aplicación no está configurada como \"Gestionar manualmente\" en la pantalla de \"Inicio de la aplicación\", no podrá ejecutarse en segundo plano.</string>
    <string name="dnkm_huawei_app_launch_error_toast">No se pudieron abrir las configuraciones para la batería</string>

    <string name="dnkm_xiaomi_text">Para que se ejecute en segundo plano, la aplicación debe mantenerse fija en la lista de aplicaciones recientes.</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_button">Mantener fija en aplicaciones recientes</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_help">Si la aplicación no permanece fija en la lista de aplicaciones recientes, no podrá ejecutarse en segundo plano.</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_dialog_body_old">1. Abra la lista de aplicaciones recientes (también llamada selector de aplicaciones)\n\n2. Deslice el dedo hacia abajo sobre la imagen de esta aplicación para que aparezca el icono del candado\n\n3. Si el candado no está bloqueado, pulse para bloquearlo</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_dialog_body_new">1. Abra la lista de aplicaciones recientes (también llamada selector de aplicaciones)\n\n2. Si esta aplicación tiene una pequeña imagen de un candado junto a su nombre, entonces no necesita hacer nada\n\n3. Si no hay ningún candado, mantén pulsada la imagen de la aplicación hasta que aparezca el botón del candado, y luego tócalo</string>

    <string name="dnkm_xiaomi_lock_apps_text">Por favor, toca el botón de abajo para abrir los ajustes de seguridad. Toca \"Aumentar la velocidad\", luego toca \"Bloquear aplicaciones\" y asegúrate de que esta aplicación esté configurada como \"Bloqueada\".</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_lock_apps_button">Abrir Ajustes de Seguridad</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_lock_apps_help">Si la aplicación no está configurada como \"Bloqueada\" en la pantalla \"Bloquear aplicaciones\", no podrá ejecutarse en segundo plano.</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_lock_apps_error_toast">No se pudo abrir la configuración de seguridad</string>

    <string name="dnkm_got_it">Lo tengo</string>
    <string name="dnkm_help">Ayuda</string>

    <string name="dnkm_warning_dozed_1">La aplicación no pudo ejecutarse en segundo plano</string>
</resources>
