<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="dnkm_doze_title">Hintergrundverbindungen</string>
    <string name="dnkm_doze_intro">Damit diese App richtig funktioniert, muss sie im Hintergrund laufen.</string>
    <string name="dnkm_doze_explanation">Bitte deaktiviere die Akku-Optimierung, damit diese App im Hintergrund laufen kann.</string>
    <string name="dnkm_doze_button">Erlaube Verbindungen</string>

    <string name="dnkm_huawei_protected_text">Bitte tippe auf die Schaltfläche unten und stelle sicher, dass diese App unter \"Geschützte Apps\" angezeigt wird.</string>
    <string name="dnkm_huawei_protected_button">Diese App schützen</string>
    <string name="dnkm_huawei_protected_help">Wenn diese App nicht zur Liste der geschützten Apps hinzugefügt wird, kann sie nicht im Hintergrund ausgeführt werden.</string>

    <string name="dnkm_huawei_app_launch_text">Bitte tippe auf die Schaltfläche unten, öffne den Bereich \"App-Start\" und stelle sicher, dass diese App auf \"Manuell verwalten\" eingestellt ist.</string>
    <string name="dnkm_huawei_app_launch_button">Akkueinstellungen öffnen</string>
    <string name="dnkm_huawei_app_launch_help">Wenn diese App im Bereich \"App-Start\" nicht auf \"Manuell verwalten\" eingestellt ist, kann sie nicht im Hintergrund ausgeführt werden.</string>
    <string name="dnkm_huawei_app_launch_error_toast">Akkueinstellungen konnten nicht geöffnet werden</string>

    <string name="dnkm_xiaomi_text">Um im Hintergrund zu laufen, muss diese App in der Liste der zuletzt verwendeten Apps gesperrt werden.</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_button">Zuletzt verwendete Apps sperren</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_help">Wenn diese App nicht in der Liste der zuletzt verwendeten Apps gesperrt ist, kann sie nicht im Hintergrund ausgeführt werden.</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_dialog_body_old">1. Öffne die Liste der zuletzt verwendeten Apps (auch \'App Switcher\' genannt)\n\n2. Wische auf dem Bild dieser App nach unten, um das Vorhängeschlosssymbol anzuzeigen\n\n3. Wenn das Vorhängeschloss nicht gesperrt ist, tippe darauf, um es zu sperren</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_dialog_body_new">1. Öffne die Liste der zuletzt verwendeten Apps (auch \'App Switcher\' genannt)\n\n2. Halte das Bild dieser App gedrückt, bis die Schaltfläche für das Vorhängeschloss angezeigt wird\n\n3. Wenn das Vorhängeschloss nicht gesperrt ist, tippe darauf, um es zu sperren</string>

    <string name="dnkm_got_it">Verstanden</string>
    <string name="dnkm_help">Hilfe</string>

    <string name="dnkm_warning_dozed">%s konnte nicht im Hintergrund ausgeführt werden</string>
</resources>
