<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="dnkm_doze_title">Połączenia w tle</string>
    <string name="dnkm_doze_intro">Żeby działać poprawnie ta aplikacja musi być uruchomiona w tle.</string>
    <string name="dnkm_doze_explanation">Należy wyłączyć optymalizacje baterii, aby aplikacja mogła działać w tle.</string>
    <string name="dnkm_doze_button">Pozwól na Połączenia</string>

    <string name="dnkm_huawei_protected_text">Dotknij poniższego przycisku i upewnij się, że ta aplikacja jest chroniona na ekranie \"Chronione aplikacje\".</string>
    <string name="dnkm_huawei_protected_button">Chroń tą aplikację</string>
    <string name="dnkm_huawei_protected_help">Jeśli ta aplikacja nie zostanie dodana do listy aplikacji chronionych, nie będzie mogła działać w tle.</string>

    <string name="dnkm_huawei_app_launch_text">Dotknij poniższy przycisk, otwórz ekran \"App launch\" i upewnij się, że aplikacja jest ustawiona na \"Zarządzaj ręcznie\".</string>
    <string name="dnkm_huawei_app_launch_button">Otwórz Ustawienia Baterii</string>
    <string name="dnkm_huawei_app_launch_help">Jeśli dla tej aplikacji nie ustawiono opcji \"Zarządzaj ręcznie\" na ekranie \"Uruchamianie aplikacji\", nie będzie ona mogła działać w tle.</string>
    <string name="dnkm_huawei_app_launch_error_toast">Nie można otworzyć ustawień baterii</string>

    <string name="dnkm_xiaomi_text">Aby ta aplikacja działała w tle, musi zostać zablokowana na liście ostatnich aplikacji.</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_button">Zablokuj do ostatnich aplikacji</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_help">Jeśli ta aplikacja nie zostanie zablokowana na liście ostatnich aplikacji, nie będzie mogła działać w tle.</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_dialog_body_old">1. Otwórz listę ostatnich aplikacji (zwaną też przełącznikiem aplikacji)\n\n2. Przesuń palcem w dół na obrazku tej aplikacji, aby wyświetlić ikonę kłódki\n\n3. Jeśli kłódka nie jest zamknięta, naciśnij ją, aby ją zablokować.</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_dialog_body_new">1. Otwórz listę ostatnich aplikacji (zwaną też przełącznikiem aplikacji)\n\n2. Naciśnij i przytrzymaj obraz tej aplikacji, aż pojawi się przycisk kłódki\n\n3. Jeśli kłódka nie jest zamknięta, naciśnij ją, aby ją zablokować.</string>

    <string name="dnkm_got_it">Rozumiem</string>
    <string name="dnkm_help">Pomoc</string>

    <string name="dnkm_warning_dozed">%s nie był wstanie działać w tle</string>
</resources>
