<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="dnkm_doze_title">Foniniai ryšiai</string>
    <string name="dnkm_doze_intro">Tam, kad tinkamai veiktų, ši programėlė turi veikti fone.</string>
    <string name="dnkm_doze_explanation">Išjunkite akumuliatoriaus energijos tausojimą, kad ši programėlė galėtų veikti fone.</string>
    <string name="dnkm_doze_button">Leisti ryšius</string>

    <string name="dnkm_huawei_protected_text">Bakstelėkite žemiau esantį mygtuką ir įsitikinkite, kad „Apsaugotų programėlių“ rodinyje ši programėlė yra apsaugota.</string>
    <string name="dnkm_huawei_protected_button">Apsaugoti šią programėlę</string>
    <string name="dnkm_huawei_protected_help">Jei ši programėlė nebus pridėta į apsaugotų programėlių sąrašą, ji negalės veikti fone.</string>

    <string name="dnkm_huawei_app_launch_text">Bakstelėkite mygtuką žemiau, atverkite langą „Programų paleidimas (angl. App launch)“ ir įsitikinkite, kad ši programėlė yra nustatyta į „Tvarkyti rankiniu būdu (angl. Manage manually)“.</string>
    <string name="dnkm_huawei_app_launch_button">Atverti akumuliatoriaus nustatymus</string>
    <string name="dnkm_huawei_app_launch_help">Jeigu „Programų paleidimo (angl. App launch)“ lange ši programėlė nėra nustatyta į „Tvarkyti rankiniu būdu (angl. Manage manually)“, tuomet programėlė negalės veikti fone.</string>
    <string name="dnkm_huawei_app_launch_error_toast">Nepavyko atverti akumuliatoriaus nustatymų</string>

    <string name="dnkm_xiaomi_text">Tam, kad veiktų fone, ši programėlė turi būti prirakinta paskiausiųjų programėlių sąraše.</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_button">Prirakinti prie paskiausiųjų programėlių</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_help">Jei ši programėlė nebus prirakinta paskiausiųjų programėlių sąraše, ji negalės veikti fone.</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_dialog_body_old">1. Atverkite paskiausiųjų programėlių sąrašą (dar vadinamą programėlių perjungikliu)\n\n2. Ant šios programėlės atvaizdo perbraukite žemyn, kad būtų rodoma pakabinamos spynos piktograma\n\n3. Jei pakabinama spyna neužrakinta, bakstelėkite, kad ją užrakintumėte</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_dialog_body_new">1. Atverkite paskiausiųjų programėlių sąrašą (dar vadinamą programėlių perjungikliu)\n\n2. Jei šalia šios programėlės pavadinimo yra mažas pakabinamos spynos atvaizdas, tuomet jums nieko daugiau nebereikia daryti\n\n3. Jei pakabinamos spynos nėra, paspauskite ir palaikykite ant šios programėlės atvaizdo tol, kol atsiras pakabinamos spynos mygtukas, ir tuomet bakstelėkite ant jo</string>

    <string name="dnkm_xiaomi_lock_apps_text">Bakstelėkite mygtuką žemiau, kad atvertumėte saugumo nustatymus. Bakstelėkite „Padidinti greitį“ (angl. Boost speed), o tuomet, bakstelėkite „Užrakinti programėles“ (angl. Lock apps) ir įsitikinkite, kad ši programėlė yra nustatyta į „Užrakinta“ (angl. Locked).</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_lock_apps_button">Atverti saugumo nustatymus</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_lock_apps_help">Jei „Užrakintų programėlių“ (angl. Locked apps) lange ši programėlė nėra nustatyta į „Užrakinta“ (angl. Locked), tuomet ji negalės veikti fone.</string>
    <string name="dnkm_xiaomi_lock_apps_error_toast">Nepavyko atverti saugumo nustatymų</string>

    <string name="dnkm_got_it">Supratau</string>
    <string name="dnkm_help">Pagalba</string>

    <string name="dnkm_warning_dozed_1">Šiai programėlei nepavyko veikti fone</string>
</resources>
